[足球撚] 波boot一問

請問有冇人著緊以下哩對波boot?
係咪好舒服 但佢個樣比我感覺好唔似波boot
同埋個面好似好易爛咁
同時好似幾好著咁

好似adi新design嚟？
出街鞋mix波boot

用來跑步

都出左半年多 但街波 石地聯暫時未見到有人著
所以好奇想問下有冇ching著過/著緊

有冇著過黎踢波？？

覺得踢波都係傳統ball boot穩陣